致已經Block左我Whatsapp和刪左tg的你

我知道你上開連登唔上高登
特登打電話搵hkbn搵返個已經忘記左密碼既isp email開一個lihkg account

我抱住一絲既希望，期待你會睇到呢個post

雖然同你從相識到拍拖，再到大家走到盡頭都只係短短幾個月內既事

但係所有既畫面我仍然瀝瀝在目，我地從茫茫人海中遇到對方，從timming唔岩到距離唔岩，我地都曾經一一克服過。

甜蜜既時光總是過得特別快，就如暴風雨前既前夕一樣

說起來奇怪，我開頭跟你素不相識，但聽到你既成長經歷卻會為你難過流眼淚。我因為工作原因你好幾天沒辦法聯絡我亦會擔心我出意外而哭。我實在想不到為何我們為什麼會為一個陌生人這樣做？

你送我最大的禮物，並不是什麼名貴的東西，而是一段10分鐘的片段，這亦是我紓解對你的想念唯一方式，每天不停replay再replay，那個原本對我充滿期待的你，是不是被我親手埋葬了？

作為一個自私既人，我認為自己真的很失敗，因為我以為自私既人係唔會係一段關係中不會投入過多既情感，因為自私既人往往將拍拖當作謀取利益既一種途經，我怎會把自己陷入這萬劫不復既境地？

其實拍拖很難，不管怎樣你都得先有個對象，可是當你有了，各種煩惱卻會隨之而來，譬如說，究竟是他／她愛自己多一些，還是愛對方多一點？

其實這問題重要麼？搞不清楚又有什麼所謂？只要兩人相愛就已足夠，何需比較計算？

有聽過一句話叫"治得了你脾氣的是你愛的人，受得了你脾氣的卻是愛你的人。"

我就是治到你脾氣那個人，你就是受得了我脾氣那位，不是嗎？

我這樣說並不代表的我沒有悔意，我有脾氣確實是不好，但我當初只是真的愚眛得以為你願捱也是我們之間的默契，萬萬沒想到這卻是往後發展的致命毒藥

一段關係的結束，除了傷心和絕望，更多隨之而來的感覺是不甘心

不甘心有兩方面：一是對過去自己的胡作非為，傷害到別人卻不自知，我本應可以做得更好。另一方面的不甘心；是覺得自己的確對你掏心掏肺過，對你的付出都是真心真意，到最後卻被完全否定了。

朋友對我說：算了吧，她是已經對你心灰意冷才跟你提出分手的，你的一切，她很快就會忘記，從她的生命裡消失得無影無蹤。

我有點無言以對

人生最無奈的地方是對過去的歷史沒法去改變，對我來說，更無奈的是，明明可以去改變的事卻因為人的執念卻沒去改變。

你曾經說過，我是你的晴天假期。那現在，我已經變成黑色暴雨假期了嗎？

祝你幸福
EY

放過我啦
講左幾多次我唔係gay

好mk
乜撚野黑色暴雨假期
8號烈風假期好唔好

返qooza啦

閱

當呢度fb呀?

我都 block 咗你就放過我啦好嗎？

好啦咁,sorry

如果我係條女見到block埋你連登ac

一個放過大家嘅機會

睇撚到打冷震

我只會出一個post之前會自己滾,無必要多此一舉喇

正常啦，又唔係寫比你睇

你唔係寫俾大家睇你放上嚟托柒啊屌你老母，依度係討論區唔撚係facebook啊，返屋訓啦柒頭

好傷心 btw 建議你去感情台開po
你開左係吹水台

係啵，唔好意思

唔緊要

走啦痴線佬

無人想知你D野呀
屌你

垃圾 得果幾個月係度扮情聖叫春打埋千字文 裝備下自己先啦死mk

咁要幾耐先算唔mk

叫春

啲文筆咁樣 唔怪得條女走 返屋企訓啦ching

嗯，保重啦

我都無話我係大文豪丫

OK

乜都放上黎連登

CHILD登
IG FB 阿?

Sorry

擺條女d相上黎睇下 冇人想聽你上黎廢up呀

你睇唔到咩?

我可唔可以成為樓豬嘅新假期

我要樣呀 影個倒影比我做物撚野呀

暫時我無期

弱智仔咁

我都已經block哂你架啦仲想點呀 連上連登都要見到你條廢柴

我無咁無品

除左打機你仲識d咩？

除左叫春你仲識啲咩

起碼我有得叫下

此post已完

死撚開啦 畀人飛左重要扮情聖

你，收皮啦。

長篇笑話嚟?

算係短架喇

垃圾

比我都同你分手啦... 好似唔識正常表達自己咁

呢度個post冇得自己del
你可以幾年之後番黎睇番你就知自己有幾on9...

當呢度你facebook?

咁人都總有on9既時候既，唔係我都唔會咁既下場啦

3年無update過，費事啦

真心多謝你鼓勵

最弊你分左手之後仲on9緊

我真係希望你Ex唔會睇到 睇完真係會當你痴撚左線

咁我大概會繼續on9多一段時間我估

咪撚係到扮情聖啦！

都幾浪漫 係連登仔唔抵得

咁又未至於，我仲清楚自己做緊咩

作為一個自私既人，我認為自己真的很失敗，因為我以為自私既人係唔會係一段關係中不會投入過多既情感，因為自私既人往往將拍拖當作謀取利益既一種途經，我怎會把自己陷入這萬劫不復既境地？

屌你呢段真係睇到我笑到流眼淚 果句問句

大佬我之前年幾都未叫春啦

說起來奇怪，我開頭跟你素不相識，但聽到你既成長經歷卻會為你難過流眼淚。
打出黎自己有無覺得尷尬

如果你喺理智嘅情況下打呢段野出黎
咁你比人飛的確係事出有因嘅

屌佢真係痴撚左線

抵撚死啦

都拍過幾次拖，係今次特別刻骨銘心，一來真係認定左佢，二來佢真係一個好女仔，但我無把握到佢，機會白白錯失左。呢下先最痛苦

無，因為係真實經歷

甜蜜既時光總是過得特別快，就如暴風雨前既前夕一樣

其實呢句想表達咩 定你求其搵兩句公廁句子撞埋一齊

唔係時間長短既問題其實

完全明白點解得幾個月貨仔

以為自己小說男主角呀？

咁係咩問題 好想知多啲

柒到起晒雞皮
個女仔飛鳩你好合理

搞咩比人飛呀樓主

其實我好同意
未拍過拖嘅我根本乜都唔明..
希望樓主可以早啲走出傷痛...

瀝瀝在目

如果條女睇到 記得唔好同樓主條on9復合

加油

屌你啦樓主
打得呢d野 姐係你想比佢睇到啦
你未放底啦

雖然佢地係到揶揄，諷刺我，但有d位其實佢地都無講錯，同時我都會多謝佢地順便幫我推埋post
經過左今次，我確實學識左反思自己，以後會更加懂得諗別人既感受，我其實係多謝佢教識我呢d野，只係個教訓太大，我一下子承受唔到

睇影就知樓主是les嘅，人地想結婚生仔，放個人把啦

我係未，同埋我係想佢睇到正如我個post所講

真係好似小學日記format

吓

希望樓主Ex可以出黎講兩句

你放心，佢睇唔睇到都一樣唔會

「是覺得自己的確對你掏心掏肺過，對你的付出都是真心真意，到最後卻被完全否定了。」

點解一段感情，妳可以講一句感覺淡就完結

的確係難以理解卻又在情理之中。從傾結婚plan同分手，都係一星期內既事

唔敢奢望佢會同我復合喇。但求佢會記住我教過佢既野，以後帶眼識人，搵一個真正疼錫佢又畀到幸福佢既人已經夠

尷尬癌發作
件事本身無咁肉酸既
問題出於啲文筆

問埋啲廢話 當初一齊都要兩邊一齊say yes啦
依家少左邊咪完囉 on99

咁係因為劣作係for her only,無諗到其他讀者感受，請見諒

佢無acc的

我感覺呢個世界對愛情認真既人係愈黎愈少，真係好怕佢會畀人呃，雖然得唔到佢但都唔想佢比人傷害，淨係諗到呢點個心已經拿緊

無追post 敢問樓主係咪初戀 幾大

請你好好放低啦

唔係，2字中到尾之間

想試下但唔知得唔得同幾耐

又係呢d畀人飛係到搏可憐既po

抵你比人飛
垃撚圾 中學畢業未？

係咁架啦，有咩問題

大佬你唔好咁撚痴線啦

我仲同公司請左一個月假諗住帶去佢旅行自駕遊，而家望住堆假都唔知一個人可以做d咩好，所有野都out of control

too long did not read

小學都差d畢唔到

睇完只係覺得樓主係個好有問題既人，你以為一開波講左自己係個自私既人就可以係你自私既理由同要佢原諒你既籍口？

另外，有人肯包容你既臭脾氣就好撚心你珍惜下啦，以為老奉？人拍拖佢拍拖，人地個個有男朋友錫，佢就要捱你啲脾氣，自己反省下啦。咪講話咩一個願捱一個願打，根本你就唔知自己女朋友既委屈傷心，用呢啲咁撚樣既門面說話幫自己打飛機。

無錯呀，你地之間或者有相愛過，但感情係要經營，持續咁經營，唔係追到之後就可以expect對方係你老母咁乜都就撚曬你任勞任怨架。長期咁樣只會令佢對你愈黎愈失望，最後分手。

你仲唔甘心啲乜柒，熱戀期都可以比你搞到分手，可想而知個女仔有幾辛苦。你自以為既付出，相比起佢既忍耐，佢付出過既真心更多？而我見到既只係你自我中心，想要一個無條件包容你既女朋友，但你根本唔會付出佢應得既感情。

條女飛撚左你係佢呢幾個月做過最正確既事。
連登見到你完全封鎖埋你啦屌

齋睇個影都覺得樓主好撚毒

講得好好 好中肯

做乜撚野

人哋點解要「願捱」你嘅脾氣？
你真心真意付出過，人哋就唔可以提分手？佢無忍過你脾氣咩？
明知自己牌氣唔好，但怪人哋「執念」、唔俾機會你去改變
佢飛你飛得好啱，你收皮啦

Timing

等咗六頁終於有人講
字都未識串就咪用英文扮情聖啦

雖然同你從相識到拍拖，再到大家走到盡頭都只係短短幾個月內既事

大佬, 得個幾個月可以愛到幾深 唔應該用愛依個字, 鍾意依個字就夠, 得個幾個月你都唔認清佢依個人啦

你做乜閪野呀 死撚左佢啦

好撚柒

睇到喊左

收皮啦屌你
睇你都係自己亂發脾氣，當人受你氣係應份
仲好意思大大聲講出黎，笑撚死人
你行文講埋啲咁嘅野，想人地睇到你有悔意都幾難
條女走都係明智嘅決定

或者人都係要跌過痛過先會長大
巴打加油啊
我近排都俾人飛咗 好想懺悔 好多嘢好想同佢講 好想話俾佢聽我真係好掛住佢 好多嘢都好想好想
但我決定將我所有諗法 情感 懺悔留俾自己
因為可能人地已經唔想知 唔想理
但依一切都唔係毫無意義冇意思 你嘅懺悔 你嘅諗法 They mean something to you.
好好記住依家嘅感覺 去感受 去探索 知道自己嘅不足 將一切都好好放入個心到
成長係艱難 但其實你比你想像中更堅強
共勉之

你咁on9 係女都飛你既

關我撚事

食撚屎啦屌你老母

child登就係00後新ig/sc

我上緊ig?

係床笑到震曬訓唔到

On9
抵人block左你

屌你老味
如果我係條女 睇到你嗰post 實紅都面晒
心諗咁撚柒嘅事你都做得出嘅?
然後覺得好後悔 後悔點解當初會同你條柒頭一齊

( Show Blocked User - 金字塔 )
單機啦屌你老母閪
我寧願你仆街多過樓主呢個mk仔仆街

屌你得嗰幾個月貨仔就收皮啦，
向前看媾過第件，
你條ex 見你唔對路斬纜，
你就應該好好反省吓啦

#19萬